就逃犯條例叫人表態並唔代表係紅衛兵

呢一刻你唔發聲，結果只有一個，就係通過逃犯條例，政府一開始已經幫每一個人設定立場，就係唔發聲與支持條例無異，點解無人屌政府係紅衛兵?事實上叫人表態對支持條例既人無影響，另外可以幫助反對條例既人避免被表態，唯一受影響既只係牆頭草，所以叫人表態係完全無問題

明顯地逃犯條例係為政治打壓而設，通過逃犯條例唔會幫助解決台灣殺人案，唔會達到任何公義，只會滿足共產黨既一己之私，反對條例係唯一捍衛正義既方法

今次事件係無任何灰色地帶，唔反對條例等同默許逃犯條例，要屌人紅衛兵前請先解決被政府表態既問題

我個post都係咁講,立咗逃犯條例政府就逼你預設立場,邊有中立可言

講得好 紅衛兵批鬥人一樣係覺得中國嘅舊階級舊文化要毀滅 一樣係無灰色空間

連衛兵黎啦